有冇一啲野擺左係你心入面好耐，但你永遠唔敢諗起提起？

一諗得稍為深入小小 眼淚不其然會流
個心會好酸

個人仲越大越變得眼淺

冇人同我一樣

有，看著D樓把把聲咁升，自己人工又把把聲咁跌，

個種無力感

推